蘋果再次篤灰！

[url]街場重開爆滿 記者發現安心碼冇人理

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

蘋果篤灰冇人制裁佢？你地認可佢地篤灰？

pr又分化蘋果blocked

[url]宜家邊個傳媒，團體及人物篤灰搞食市，絕對值得永久black list！信任度永遠係零

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

講篤灰！蘋果最先跑出！

拉

再拉

話緊政府「安心出行」冇用，履行傳媒嘅責任一監察政府

再講抗疫真係人人有責

蘋果助攻政府加強壓制香港所以商戶！

穿上黃皮的紅蘋果！久唔久就借d依篤灰，幫政府！

垃圾 post
拉

解釋下點解垃圾？
點解要幫政權執法？

真係以為唔講政府唔知
咪咁天真